大家有無發現....

自從香港病左，各位波台清團結左好多，
作為一隻獌狗，如果猁拎今季英超冠軍又有乜所謂呢，希望到時可以一齊慶祝香港好番，亦希望呢個風氣會維持落去。

不分化，不割蓆，波台大同

我寧願香港無民主都唔想猁狗拎英超

依家咪無民主+猁狗無英超

請尊重

完咗咪打回原形好似雨革咁

我現實同疤迷fd過打band

我都係講事實

你咁樣會傷害到弱小嘅心靈
最後我又畀人拎嚟祭旗

唔係個個都接到

死猁犬食屎啦

我現實同鍠迷好fd

證明你兩個成日互含

但我唔係疤

你咪係死疤狗囉